有冇人有聽䦕the kills呢對band

今日睇咗佢地既live show
真係幾唔錯
個首doing it to death真係冇得頂
成個人即刻好hyper
有冇巴打有聽開佢地d歌

跳得超high
我係從future starts slow嗰首開始聽

識野喎巴打 第一次聽佢地d歌 覺得自己已經鐘意咗佢地

絲
我鍾意佢哋寫嘅鼓，好爽
同埋Blood Pressures嗰隻碟我覺得最正

鼓係幾正
依家loop緊baby says